吉岡都俾人擺咗上連登？

Siu岡卡牢黎

影你條女好似幾正

派膠子黎
佢頭先喊住打黎問我點算

卡牢泥

25

@15妹明月千里